屌 馬德里政府又搞事

巴塞縮沙？ 大軍名單僅列三名非歐盟球員

在西班牙超級盃舉行前夕，曾經爆出西班牙足總突然修改賽例，容許球隊無限制派遣非歐盟球員上陣，疑似是為「超標」的巴塞隆拿「開綠燈」的決定。未知巴塞是否為免遭西維爾投訴，最終是未有派遣多於原本賽例規定的三名非歐盟球員上陣。

根據賽例，西甲每支球隊只可以擁有五名非歐盟球員，當中每個賽日只能將三名非歐盟球員列入大軍陣容當中。但西班牙足總突然在比賽前24小時改例，令西維爾感到不滿。不過，巴塞最終在周日晚的比賽，只在正選當中安排新兵艾法亞美路上陣，另一位新兵維達爾和菲臘比古天奴則先任後備，將馬爾甘菲臘比以及在上季外借尼斯的馬隆山度士剔除在大軍名單之外，以免後患。

ESPN上周五曾經報道，巴塞中場古天奴已經獲發葡萄牙籍，如果報道屬實的話，巴塞今季基本上不會再受非歐盟球員條例所限，因為馬隆山度士預計會在夏季轉會窗關閉前，被外借至別的球隊，令巴塞陣中維持只得三名非歐盟球員，教練華維迪無須從中作出取捨。

又逼害禾哋疤菜

發覺一講巴菜衰嘢就無疤狗仔入黎

巴都無出多過3個合晒新舊規例喎 又咩衰野

衰原罪

撐巴就係原罪
吾皇做嘅野先係真理

死疤狗肉唔肉酸啲 簽非歐球員 搞到足總改例

跟足規矩出都要比人抽

巴塞就係原罪

似係樓豬引戰失敗 柒咗深潛多啲

樓主理解能力小學程度
唔好怪佢

樓主都係做埋啲暑期功課 做多幾篇閱讀理解啦

發覺蝗迷柒嘅post都冇蝗迷入黎

割蓆sin

蝗迷點解唔入黎表演人形蜈蚣？

死疤狗又逼害吾皇

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入4強咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入四強? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

屌緊佢出多咗人咩？
屌佢突然改例喎

躝啦 自認柒頭賤種嘅垃圾

柒撚到

cap埋自己友玩假膠唔敢認個句

咁我地到玩人型蜈蚣囉

你條傻閪唔識分假膠我唔怪你
連自己啲賤種疤fans扮假膠唔敢認呢件事你都理解唔到
就知你分析能力幾高

btw 又話唔係疤fans又咁上心啦？
我開大巴拿同牙朗個po又唔見你入黎嘅？

睇到我一頭問號 改完例對巴有咩損失

我屌啊 你認返自己做巴迷先認真
上面位娜妹女朋友好執著
唔畀係波台做假膠
佢做就得

咁唔係應該屌足總咩
關疤咩事 而且疤都無趁機因為新例違反舊例
好難抽水wow ching
除非你有証據係疤塞施壓比足總迫佢改例

但係如果個內容調轉係皇嘅話就會畀人屌

你條傻閪理解能力高到
講左廿尻幾萬次唔係唔比假膠
係比人踢爆又唔撚認 要兜個下柒

如果無改例嘅話你哋好似多咗個球員非歐盟就唔出得 因為比賽只可以出3個無歐球員
上面講話如果古拎到葡萄牙藉就無呢個問題

2條傻閪永遠無視我句野
硬屈我唔比做假膠
明明由頭到尾我都笑尻個咩pat玩假膠都唔敢認要話巴黎唔得呀呢下柒呀嘛
又唔見你地回應我呢句

痴撚線 柒咗就咪兜啦 講埋晒啲冇證據嘅嘢
事實上而家改完例 疤無出多過三個你都要開po抽水

今次似係西班牙足總太遲通知 咁西維爾都可以出多幾個非歐球員

屌 出面成日都有報紙寫皇/牙朗㗎啦你哋咪又屌得好開心 唔通又有證據咩 ？

同我講嘅野有咩分別
唔係又捉我個扮字下話

樓主愛土方愛到學埋土方個種一個打十個4bar9既境況
真係陰莖陰莖

無屌 扮下你哋啫
你幾時有見到我係個po到屌過？

可唔可以幫我同佢講聲我好仰慕佢？

你引錄嗰段source已經好清楚咁講古攞咗葡萄牙護照 當日巴亦都冇出多個三個非歐球員 巴跟足舊例出你都要開po引戰 疤狗唔係唔入嚟同你罵戰 而係廢撚事應你呀懵撚

身為朗迷既我以後睇唔睇now體育新聞好😭😭

唔洗咁麻煩啦 不如你話我知你仲睇唔睇now仲好啦

g持樓主繼續9up 為我哋帶來笑話

其實點解個個話美斯係體系球員？

a 仲有仲有
見到你雄辯滔滔咁 原來啲po入面笠到好似世清咁

朗迷: 戴巴拿跟美斯根本沒有對話(前季)

我唔撚理你係咪假膠，總之邊個再對暴動罪成的人冷嘲熱諷我就完全封鎖佢

喂

上季同前季唔識分？
仲要本人自己講㗎喎 咁都有得抽

我唔撚理你係咪假膠，總之邊個再對暴動罪成的人冷嘲熱諷我就完全封鎖佢

呢個呢呢個呢

又駁唔到到啊 又係你叫我去啲po入面講
我叫返你去你啲po就叫駁唔到

喔 原來係用正負評去分嘅
啱啱上連登
sor

係咩 啲人問你以為自己係邊個你又唔答人？
卑你老母
字都未撚識打

樓豬好𨶙肉酸

笑撚死 上個討論區都要睇有無正評 細蚊仔真係

人哋正評係話你低質喎
咁都自豪？

幾時答我點解玩假膠扮疤迷都唔敢認要話巴黎唔得呀咁

樓豬好有心機，逐個覆，內容又夠柒又好笑，為一眾巴區廢青帶來歡樂

起碼好玩過同siri鳩噏吖

樓主 係時候過檔做祖迷
放低仇恨

自己攞嚟抽水 柒咗又唔認

佢話佢唔係疤狗喎

樓主冇嘢屌搵嘢嚟屌

呢啲你哋最興㗎啦
無啦啦都屌一餐

邊個字睇到我逼你？

覺得好鬼搞笑
睇返唔會覺得尷尬咩
同天天天地地地一樣

你咪一撚樣 咪係度扮乜鳩老屎忽啦

不如你話我知啦
指控仲要我睇啊
我餵埋你食飯啦

舊登開壇你出世未？

同我講開壇個陣唔係度仲唔係扮老屎忽
好勁啊開壇個陣係度

樓主轉哂話題

拿 我no.就8112 你就2萬幾
你覺得我係咪會唔知定係你覺得你知就好犀利
咁你就要快啲收皮啦
舊登有人用
so？

上個討論區都驚柒？
你估我係你咩睇正負評睇得咁重要

樓豬快啲潛啦
我地成班死疤狗認輸啦 求你唔好影衰土方sir

你話緊自己？

屌 突然之間畀啲睇正負評睇得咁重要嘅小朋友話我小學生好肉酸

Thx 幫我推po

睇返疤d歷史先啦，北京電視機

使乜特登 啲嘢係你自己打出黎
唔通我屈你咩

條友反皇㗎喎
做咩串自己手足？

扯猫尾都扯好啲啦屌

想問下樓主 足總改例關巴塞咩事???

想問下正負評係咪好重要

樓豬可能睇條友咩裔唔係睇國籍

咪撚spin啦傻閪 問緊你而家疤有冇出多過3個

老奉要應你咩 傻鳩 當自己邊個

你睇下你幾撚柒

你咪繼續囉屌
啊 好痛

同畀你block咗個啲人一樣好痛

係 同god of pique 一樣無嘢講

無話關你事喎 我話同佢一樣無嘢講

你驗下腦好啲

笑死

疤狗今年有vidal加盟 實做6冠王啦

老奉要應你咩
屌你原來傻既

駁唔到咪唔應囉
on9

吹咩！？